黃店請係門口貼「藍絲與狗不得內進」

黃店請係門口貼「藍絲與狗不得內進」

深水埗區議員李文浩日前在辦公室門外張貼「 藍絲與狗不得內進」的告示，事後引來不知名人士恐嚇、騷擾電話及訊息，其後平機會發聲明指，告示上的字句「不涉及現行四條反歧視條例所涵蓋的範圍」。風波未平，今日其辦事處再有人上門示威，指示他「收錢搞事」，李文浩反擊「係我寫嘅，你吹得我咩脹？」....

賺埋藍既錢
做大左黃圈先啦

你係你屋企門口貼先啦

自己收開就問人係咪收開錢

唔洗 直接殺無赦